馬賽球迷真勇武

一批法甲球隊馬賽的球迷，因為不滿球隊近期戰績欠佳，到球隊訓練場地示威，有人向場地投擲煙霧彈，警方拘捕至少25人。

數百名馬賽球迷，周六手持煙霧彈到馬賽的訓練場地，多人向場內投擲煙霧彈，有樹木和建築物著火，部分人更試圖衝入訓練場。當時正在訓練場內的後衛艾華路蘇比朗，被球迷投擲的物體擊中受傷。

馬賽原訂周六在主場迎戰雷恩的賽事宣布延期。馬賽發表聲明，譴責球迷襲擊球會的行為野蠻和不能接受。

手足

法國手腳

從網上流傳的片段可見，一群馬賽球迷拉着寫有「董事們下台」的抗議橫額，並點起紅色煙火，一邊喊着口號、一邊朝着馬賽訓練場進發。

Avb

都係教唔掂 仲話咩新摩連奴

文丹達比搞唔掂班球迷

物理焦土派

當時正在訓練場內的後衛艾華路蘇比朗，被球迷投擲的物體擊中受傷。

幫外圍莊家後果

啲煙霧彈勁撚到

高層就掟唔撚中

麻友仲勇武，閪同屎眼都擘大俾你睇

咪放隻雞入黎

木狗屋企門口要人

二十場三十二分排第七都唔係好柒啫，比較返四大聯賽好多隊成績差過佢都未暴動

上面張圖屎眼有精

推

成績差到焫慶球迷,仲好意思讉責人

其實唔關佢事 D球迷係抗議上面唔比錢 連泰奧雲都準備完約走

賣走左新臣

仲勇武過cctoy

青唔驚比佢地入黎咬？